Praha, den 18.11.10 Milá maminko, píšu ti z Prahy. Moc se těšila na tu procházku po Praze a tak chtěla bych ti říct jak to bylo. To byl hezký a teplý podzimní den. Vstala jsem dost brzy, v 8 hodin. Nasnídala jsem ale už v 9 jsem byla na náměstí. Můj kamarád už čekal na mě. Procházeli jsme přes celou Prahu. Viděla jsem mnoho klašteřů, kostelů a taky Pražsky hrad, Vyšehrad a ještě jsme procházeli kolem Vltavy. Moc se mi líbil Karlův most. Musím končit, dnes jedu na výlet do Brna. Řeknu ti pro něho v mém příští dopisu. Těším se taky na tvou odpověď. Miluju tě, tvá Eva
